新手砌機 求建議

新手第一次砌機
多數打機
打算用好耐
有無問題？

唔知點解硬係覺得樓主中學未畢業

改埋啲濕柒字體

中五

女朋友中意

用好耐即係幾多
對AMD有保留
筆直

欠Dl5或R1

你個機箱裝到280MM冷排?
火牛係80+銅牌?

火牛係
機箱裝唔裝到要睇睇先

原來裝唔到
多謝提點
我搵下其他

依家1070差唔多要4000蚊，直接上1080好過

直接上1080ti啦

1080TI 太有VALUE 係磺場